有無人買MPF買北美股票基金

上MPF 個網睇, 以HSBC隻北美股票基金為例

個累積回報, 十年有差唔多170%, 但推出至今(2000年推)得75%

其他個D 乜野香港股票正常都係推出至今大過十年

點解會咁? 08年MPF北美股票基金輸好多?

00 01 02 三年 S&P 500 每年跌雙位數%。

然後08都跌左3x%.

因為想盡量少買香港同大陸野

我本身用開永明, 但永明最勁個隻係港股, 環球個隻表現差又無得集中買北美

想轉其他公司有得買北美

但咁睇北美風險真係幾高...

Not every company have

連登仔早1-2年已經講緊叫人買

08年有邊間唔跌架
轉左hsbc兩年北美賺最多
當然一直有mon住有更改

其實算係好穩陣
但強姦金買北美手續費好撚高

用緊宏利

買多半年美股等dow 到30000就全轉歐股
之後去parking fund 等回調

宏利回報好高但手續費貴人一倍...

100% all in 北美

永明隻香港股票基金係成立至今第2高回報, 十年期都跑贏大市好多

但唔想支持香港政府同支那, 係唔係應該轉去北美好D?

咪玩啦美股最撚差手續費仲要貴

依家公司用宏利，自己set左同擺係hsbc分配差唔多
但回報宏利廢到喊

幾多成北美?
北美近三年回報的確好強
但overall 十年廿年北美好差

所以HSBC 手續費又平回報又唔差

OVERALL 來計都比中國股票香港股票好
10年前又30000點 10年之後又係30000點

大概2間都係環球，北美、歐洲
我自己保守，純粹參考北美一直不低於25%
同期hsbc回報有13%既時候宏利先得6%
當然有好多因素，你睇完就算
而且hsbc依家手續費唔算貴

頭先上返mpf 個網睇 用樓主個兩隻做比較
永明隻香港股票由2000年至今總回報成500%...
但係好似樓主咁講北美2000年至今 以hsbc 為例就7x%...

應該係2000年頭同08海嘯輸得太甘

但用10年比較
HSBC 10年 +165.55% +172.87% +10.26%
永明香港股票 10年 +42.03% +57.81% +3.57%

上年年中轉左美債
如果依家轉 美股 會唔會傻仔呢？

美股破緊頂咪追住

你咪撚害人啦， 回報好高都講得出
根據最新受託人報告， 呢隻差到要進行全球搵新管理經理呀。 好撚

仲要管理費2.81, 我屌你vti 都係派1.8%左右息， 你貴到息都唔夠比管理費呀

邊個係連登推介用宏利都係陷家剷黎

我唔知我同事個組合係乜，佢同我講一直唔理mpf
宏利同佢蝕左over30%
我心諗買乜7可以蝕咁多

仲諗住轉去北美

但買港女輸仲多

巴打可唔可以講下買緊咩

你呢句，係26000時我又係咁樣諗
依家望番轉頭自己真係戇鳩

咪全北美

金融抗共

其實有冇得轉
係咪要同公司講

公司果半冇得搞，
自己果半唔使同公司講 鐘意走就走
一年轉一次
一年係指1.1至12.31
下一年度又有一次機會

如果自遊行個邊唔建議轉
如果仲有新資金供緊個邊就冇所謂

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

唔該巴打
咁想開個hsbc強積金戶口要點
去銀行搞？

有冇得睇香港嗰8千幾億mpf個allocation

叫大家轉走晒香港同中國啲基金幾個月 想睇下多唔多人參與

贏輸都要all in 北美

all in北美
反而港女去返26,000我會諗返港女

要打飛機我都有

唔通買中國咩on9

HSBC 唔買美股大家會轉乜？ 有乜原因？
利申：一半美股基金，一半Global Bond(6月由恆指轉過嚟）

Bond 回報好似太低
HSBC 新個隻環球股票無數據, 但我都放左D

我100%日本股票基金✌️

100%核心累積，管理費低，股債都有，唔駛煩

我唔買中資

美國加中國稅，美企得到補貼或唔洗俾咁多稅，所以會升。 效果非常簡單。

美國就係燒緊中國銀紙加持美股。

而家唔入住，等15號加埋今次關稅再入

而家揸bond點睇？

100% 北美指數追蹤

Lm

呢其d 債都係麻麻地, 兩三個月前開始轉七成北美兩成債

六月已轉
一黎出一分力金融抗共
二黎feel到支那真係好似開始仆街

沈大師仲話叫人轉北美好毒

買北美、出雙糧

想拜你為師

公司mpf唔係hsbc
可以點開?

供緊咩？

轉晒北美

all in 100%

衣加先轉會唔會太遲？

我都係啱啱先轉
買美國前景

買長線冇問題

買左50%北美股票基金
40%自選美國股票基金

2邊都賺但唔知有咩分別

傻的嗎......
HSBC 係揀自選美國股票呀，平管理費同埋優先緊貼指數~
北美管理費貴一點，如果根據FTSE MPF INDEX，北美係95%美國野，搭5%加拿大野，分別唔大。

HSBC係兩樣都可以揀
但其實岩岩開過黎睇
好似都無乜大分別
應該唔應該轉番晒去事但一邊

七成北美基金 三成日本基金

前個月all in左北美 依家都賺左一千
Mpf有6萬幾

友邦個隻

本身買緊北美 轉唔轉去自選好？
使唔使收手續費？

表現咪算差囉....同其他有美股既基金比較

月供緊
本身大多都係US bond

我本身揀北美
佢一出自選我已經將所有北美轉晒去自選
無問題

唔使手續費？

100%北美
數字遊戲姐
帳面蝕左都唔撚益強國
強國都俾香港人下年買社保
仲信筆MPF 2047拎得返出來?